點解啲飲管要漏風

好鍾意飲日本果d紙包飲品
但果枝伸縮飲管真心垃圾 飲到成肚風
同埋一定飲唔到最底果d
到底係我唔識用定點

點解會漏風係咪你冇猛到最長卡實嗰個位

用手禁住漏風位咪飲到囉
結論: 樓主唔識用

細個唔識真係會含到中間個搏位
利申非基

維他而家隻曲飲管成日爆個曲位
搞到入風

係咪你on9喺個摺位度隊枝桶出個膠袋

真 我係用手指頂住個曲位對爆個膠套
唔知係咪咁壓裂左
爆左之後會反轉支飲管插入去浸住個曲位

我而家要轉左搣開個袋黎拎筒

係，慣左手勢
以前直管果陣係咁開

我會連埋個套隊入去飲，非常時期，帶返個套好啲

用家問題

因為佢無牙

仲飲武漢嘢飲？